其實美斯應該打前一格而唔係打後一格組織

無論你係後面做幾多野，扭幾多人，傳左幾多球靚波，但無入球助攻，d人都話你踢得差。倒不如學C朗做搶點，以佢爆發力去搶點，把握力高，入球能力一定唔比佢差

隻侏儒憑咩

憑佢盤扭，過人，睇下仲係唔係世界第一

絛友爛過閪，要佢跳高搶點，不了

跑都難

就係要佢前面散步突然變速插入禁區，呢d好難防。

到時無波到咪又賴隊友。

0跑動仲企前面？

你想佢波皮都冇得掂？